灣仔黨鐵站2140

頭先由西灣河返灣仔，勁多狂暴狗，分布喺主出修繕同角落，幾件一組

有事無事都唔好搭鐵啦

淨左身未必驚，班狗係站都蛇王。

今時今日重搭黨鐵？

主出入口，hi錯制未double check